你完全唔理我哋嘅訴求，621行動升級=全力拖垮你所有無關民生醫療嘅法案

請討論，幫手推

推